屋企跳掣, 啪唔返

屋企啲燈冇事 但係全部插蘇都冇電
依家全屋插蘇關晒
右面六個掣全部啪落嚟 都啪唔到個漏電掣上去
之後逐個啪上去都係唔得

除電制 逐個試
睇邊個出事

大力啲

蚊哂用緊既電器插蘇先 再試

細粒果d 掣啪晒上去先

左邊粒總掣拉落底，再大力推番上去上吓

如果都冇電，可能跳左機房個總掣

漏電制右邊果啲全部啪熄咗先
之後啲力開番個漏電制，再一個一個制開
睇下開到邊個制出事

房啲燈着到 插蘇唔得

全部啪左都開唔返漏電制

搵到邊個制有事之後就搵睇番個制係邊part既。
再抆曬d電器出黎，再打番起個制，再一個個電器插番。
插到邊個電器跳就係邊個電器流電。

漏電制要用啲力，唔似啲細制輕輕力就得

啱啱試左唔得

即係插蘇或者插住的電器漏電

拔走晒再試下
唔得好早d 搵人整啦
唔係過唔到年

見唔見到水氣掣右邊果啲都係插蘇既電掣？
熄晒果堆先
再打起條水電掣
如果都打唔起
應該係條水氣掣雞左
打得起
就逐條插蘇fuse打
打到邊條睇下跳
打到跳果條
就睇下係邊個位
例如 房呀 廚房呀 廳呀
然後再逐樣插蘇抆插睇下邊樣電器搞到佢跳

講左咁耐
樓主跟住黎做未

扭到盡自己彈返落去

蚊哂電制出黎 打起佢,
唔得就可能條rcbo 有問題

你係啪唔起個制，定係啪起左即跳番?

機房總制跳咗會連燈都著唔到

試左 唔好咁惡

管理處啦

右邊全部啪低晒未
真係唔得就抆晒插蘇再試
再唔得就搵師傅啦

扭到盡 一放手彈返落去

你做乜唔帶膠手套呀

上年我個frd都係咁，最後搬咗屋

我見管理處個伯伯都冇帶ma